藍牙降噪耳機 求推介

用緊IPhone7
想試下藍牙耳機
$2000內都可
求推介

qc30

airpods

疊單問下有冇人iphone連藍牙耳機較到最細聲都好大聲
有冇方法搞
用moov聽歌moov冇得較細聲
耳機volume control又同電話同步左

Sony WF-1000X

bose qc35 for sure

WI-1000X 點睇

狂斷線

同問 我都係咁

人地要降噪你講乜airpods🙄聲又唔係特別好

Software bug
目前只能禁多幾下同步音量

Sony 功能多 去專門店試完就明 amazing
Mdr-1000x 用家

Sony岩岩CES出左，有noise cancel, 等緊買

WI-1000X都斷?

Bose qc30